# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HomePage\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-21 10:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-21 10:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\templates\index.html:8 .\templates\index.html:18
msgid "MyHomePage"
msgstr "我的主页"

#: .\templates\index.html:21
msgid "About"
msgstr "关于我"

#: .\templates\index.html:22 .\templates\index.html:65
msgid "Publications"
msgstr "发表论文"

#: .\templates\index.html:23 .\templates\index.html:87
msgid "Research"
msgstr "研究项目"

#: .\templates\index.html:24 .\templates\index.html:112
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: .\templates\index.html:48
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: .\templates\index.html:51
msgid "Profile Picture"
msgstr "个人照片"

#: .\templates\index.html:77
msgid "View Paper"
msgstr "查看论文"

#: .\templates\index.html:96
msgid "Present"
msgstr "至今"

#: .\templates\index.html:124
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: myHomePage/admin.py
msgid "Please login first"
msgstr "请先登录后再试"

msgid "Unsupported request method"
msgstr "不支持的请求方法"

msgid "No BibTeX data provided"
msgstr "未提供 BibTeX 数据"

msgid "No valid BibTeX entries found"
msgstr "未找到有效的 BibTeX 条目"

msgid "Entry with BibTeX key already exists: %(key)s"
msgstr "已存在相同 BibTeX key 的条目：%(key)s"

msgid "Failed to parse BibTeX data: %(error)s"
msgstr "解析 BibTeX 数据失败：%(error)s"

msgid "Successfully imported %(count)d entries"
msgstr "成功导入 %(count)d 个条目"

msgid "，skipped %(count)d existing entries"
msgstr "，跳过 %(count)d 个已存在的条目"

msgid "，%(count)d entries failed"
msgstr "，%(count)d 个条目导入失败"

msgid "Failed to import BibTeX data: %(error)s"
msgstr "导入 BibTeX 数据失败：%(error)s"

msgid "Success:"
msgstr "成功："

msgid "Warning:"
msgstr "注意："

msgid "Error:"
msgstr "错误："

msgid "Input event triggered"
msgstr "输入事件触发"

msgid "BibTeX data:"
msgstr "BibTeX 数据："

msgid "Parsing BibTeX data..."
msgstr "正在解析 BibTeX 数据..."

msgid "Current URL:"
msgstr "当前 URL："

msgid "Parse URL:"
msgstr "解析 URL："

msgid "Parse success:"
msgstr "解析成功："

msgid "Edit URL:"
msgstr "编辑 URL："

msgid "Edit existing entry directly"
msgstr "直接编辑现有条目"

msgid "This entry does not exist or has been deleted. Please modify the BibTeX key and try again."
msgstr "该条目不存在或已被删除，请修改 BibTeX key 后重试"

msgid "Modify BibTeX key and try again"
msgstr "修改 BibTeX key 后重试"

msgid "You can:"
msgstr "您可以选择："

msgid "Set %(field)s to:"
msgstr "设置 %(field)s 为："

msgid "Field #id_%(field)s not found"
msgstr "未找到字段 #id_%(field)s"

msgid "Set bibtex_key to:"
msgstr "设置 bibtex_key 为："

msgid "BibTeX key field not found"
msgstr "未找到 BibTeX key 字段"

msgid "Parse error:"
msgstr "解析错误："

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "Response:"
msgstr "响应："

msgid "Error parsing response:"
msgstr "解析响应失败："

msgid "Failed to parse BibTeX data"
msgstr "解析 BibTeX 数据失败"

msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "没有权限执行此操作"

msgid "BibTeX data has been successfully parsed and form fields have been filled. Please check and confirm the information before saving."
msgstr "BibTeX 数据已成功解析并填充表单字段。请检查并确认信息无误后保存。"

msgid "Synchronization Settings"
msgstr "同步设置"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "HomePage Administration"
msgstr "个人主页管理"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Contact Information"
msgstr "联系方式"

msgid "Academic Profiles"
msgstr "学术档案"

msgid "Optional contact information"
msgstr "可选联系方式"

msgid "Configure automatic synchronization of publications from academic profiles."
msgstr "配置从学术档案自动同步出版物"

msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

msgid "Name to be displayed on the homepage"
msgstr "在主页上显示的名称"

msgid "Automatically sync publications from ORCID"
msgstr "自动从ORCID同步出版物"

msgid "Automatically sync publications from Google Scholar"
msgstr "自动从Google Scholar同步出版物"

msgid "System Configuration"
msgstr "系统配置"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

msgid "Updated at"
msgstr "更新时间"

msgid "Successfully synchronized %(count)d publications for %(name)s"
msgstr "成功为%(name)s同步了%(count)d篇出版物"

msgid "Time since last sync is less than the configured interval, but forced sync"
msgstr "距离上次同步时间未超过设定间隔，但已强制同步"

msgid "ORCID sync failed: %(error)s"
msgstr "ORCID 同步失败: %(error)s"

msgid "Google Scholar sync failed: %(error)s"
msgstr "Google Scholar 同步失败: %(error)s"

msgid "Successfully synchronized %(count)d publications"
msgstr "成功同步 %(count)d 篇出版物"

msgid "No new publications to sync"
msgstr "没有新的出版物需要同步"

msgid "Sync failed: %(error)s"
msgstr "同步失败: %(error)s"

msgid "Never synced"
msgstr "从未同步"

msgid "Recently synced"
msgstr "最近同步"

msgid "Synced today"
msgstr "今天同步"

msgid "Synced %(days)d days ago"
msgstr "%(days)d 天前同步"

msgid "Sync Status"
msgstr "同步状态"

msgid "Profile %(id)d: Time since last sync is less than the configured interval, but forced sync"
msgstr "Profile %(id)d 距离上次同步时间未超过设定间隔，但已强制同步"

msgid "Sync failed (Profile %(id)d): %(error)s"
msgstr "同步失败 (Profile %(id)d): %(error)s"

msgid "Sync selected profiles"
msgstr "同步选中的用户"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Sync now"
msgstr "立即同步"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Failed to sync %(name)s: %(error)s"
msgstr "同步%(name)s失败：%(error)s"

msgid "Successfully synchronized %(count)d publications from %(profiles)d profiles"
msgstr "成功从%(profiles)d个档案同步了%(count)d篇出版物"

msgid "Failed to synchronize %(count)d profiles"
msgstr "%(count)d个档案同步失败"

msgid "Synchronize selected profiles"
msgstr "同步选中的档案"

msgid "Admin"
msgstr "管理系统"

msgid "ORCID Client ID"
msgstr "ORCID 客户端 ID"

msgid "ORCID Client Secret"
msgstr "ORCID 客户端密钥"

msgid "ORCID Access Token"
msgstr "ORCID 访问令牌"

msgid "Google Scholar Proxy"
msgstr "Google Scholar 代理"

msgid "Sync Interval"
msgstr "同步间隔"

msgid "GitHub Token"
msgstr "GitHub 令牌"

msgid "ResearchGate Token"
msgstr "ResearchGate 令牌"

msgid "LinkedIn Token"
msgstr "LinkedIn 令牌"

msgid "Highlighted Authors"
msgstr "高亮作者"

msgid "Description of this configuration"
msgstr "此配置的描述"

msgid "Is Active"
msgstr "是否激活"

msgid "System Configurations"
msgstr "系统配置"

msgid "ORCID access token not configured"
msgstr "ORCID 访问令牌未配置"

msgid "Not configured"
msgstr "未配置"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Active"
msgstr "激活"

msgid "Order"
msgstr "排序"

msgid "Profiles"
msgstr "用户档案"

msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Groups"
msgstr "用户组"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Email"
msgstr "邮箱"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Active"
msgstr "启用"

msgid "Inactive"
msgstr "禁用"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Add Group"
msgstr "添加用户组"

msgid "Group Name"
msgstr "用户组名称"

msgid "Members"
msgstr "成员数"
